美股認真討論區 MCDXI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

Not exactly. There were 28 corrections during that time >5%. Of these, 10 were larger than 10%, 3 exceeded 20%, and 1 was more than 30%.

They all seemed like the end of the world at the time.

Not exactly. There were 28 corrections during that time >5%. Of these, 10 were larger than 10%, 3 exceeded 20%, and 1 was more than 30%.

They all seemed like the end of the world at the time.

Not exactly. There were 28 corrections during that time >5%. Of these, 10 were larger than 10%, 3 exceeded 20%, and 1 was more than 30%.

They all seemed like the end of the world at the time.

羅素直落

TESLA同AMD張圖一撚樣
但其他半導反而係咁上

千升

唔知想點

開市坐定定算
下半場再操作

屌

ark同舊經一齊跌既

今晚跑贏nq當贏

推

死神白卡佬

羅索崩了

可唔可以黎個60%?

嘩血洗rty

TLSA, end game ?

跌完未

指數升股跌唔係好現象

訓醒轉紅

DIS真係好撚勁
無位入返

痴根 得閒到你

For fun only

世界是龍軍的 也是熊軍的
但是歸根究底是龍軍的

羅素

FUTU入得過？

好佩服每次回調都坐到既人
坐兩次都世界末日咁

因為加息?

個市升緊先得閒改下

話說雷金最近好似俾人鬧到痴左線

美帝亡國討論區

四大指數
都係哂10天線附近

拓市走貨, 屌你老母

這𥚃是美股認真討論區
不容許你地毛派說三道四

豬死了

美國payme都轉埋燈
龍軍天下布武

龍軍就像早上七八點鐘的太陽

熊軍準備變紅軍

今日DNMR一個累全家

-0.43%
同上星期果日一樣 指數唔郁 但個倉越來越紅

bearish EM hedge my US bullish position

EM : relative weaker than Nasdaq (US)

唔知做乜破產式閪冧

綠緊呀

盤前仲諗好唔好高追

Fuck them all with rising yields

weekend 呢度都好多巴打屌9雷公啦
莫講話雷公個邊既支那仔

嗰市幾時妹完

香港時間10:23
交返個埸比熊軍

EM點都輸 升又遲過人升 跌又早過人跌

7成倉Pubm
個倉一晚回歸ath

IB搞到我好頭痛

認真?

接近全倉mega crap
感覺良好

似牛trap啵

點解出左咩事

放曬d U call
換aapl

FAAMG CARRY全家

TSLA 愈插愈多，豬死了

從來都係咁

只有美女係長牛
牛到我依D 熊軍都唔想直接沽

佢真係無咩bubble

BUY AND HOLD

我個indicator同我講星期五要走
不過我無睇個市
開市貪心又無走

升少少棍落 升少少棍落 大戶真係易玩

張圖同羅素個跌法差唔多樣

仲諗住可以跟舊經回

學緊點用

TO THE MOON

鮑蛇終於講crypto,係咪終於要出手

Confirmed:

uranium = / = "value" stonks

To the moon 夾死淡雞

好似有得玩追蹤止賺
炒妖股一流

係咪更新左目標價唔係40萬一粒

垃DEE咁樣gap up 但突破唔到阻力位 聽日通常都要還

唔明雷公點解cybersecurity係揀買飛塔信息
fortinet係多人用, 但係純因為多人用only, 勁又唔係話特別勁
但而家cyber security個大勢係MDM喎

個市弱到

好事喎

邊個話一定跟升跌

small cap go to hell

重點都係BTC ETF
只要解決到regulatory risk 即刻上10萬

其實依家個市等緊咩

vuzi 戇撚鳩
咁V彈法

楠哥先係高手

我隻CCL ar屌

泡都發唔起

貴金屬同埋貨幣都唔會to the moon

波巴你係咪仲未入市

個劇本

有OXY

迪加是雙修的

油價升導致會計成本增加
石油股普遍受挫

個市咁妹，睇天音好過啦

ES, RTY 跌到support

再陷家產

Gme就黎er
To the moon

下半場都回啦, 仲等聽日

而家未到BTC真喺取代GOLD階段

Tailing stop好多都有

Mega cap 升
Mid+small crab

似曾相識

搵唔到signal叫我而家入市
NQ EMA120 BTC再跌多D就入一注

可以解決少子化
計新經

身懷六甲

D IV縮撚到

sqqq $15 call先0.14蚊張

克狗係咪入貨了

係咪空倉緊
nq真係唔睇好最小呢個3月

maxr sq pypl定真係買btc

MID CAP 都唔得

si

買大CAP算啦

Deja vu

早知

咩股黎咁升得

要棍多次3%先落翻去

大家放棄左tesla allin viac未

係 100% CASH 話左3月股災月唔適宜入市

佢個trend好勁
不過睇佢市值低波動都好勁

Cathie Wood新歡

咁垃圾都叫gap up

Gme聽日出財報 有冇買put

油價下跌有利降低運輸成本
石油股普遍受惠

Why SaaS 猿總有眼你睇 呢個sector已經俾大戶放棄

契媽買咗好耐啦

仲有9日4月

指數係咁上 但D股價唔郁 指數一跌股就跟住跌
咁邊有得賺姐
玩撚哂啦

ZM不要再說

SH 怕條撚

本身計劃係今個星期入 睇下呢幾日既pullback夠唔夠力

明顯轉咗玩法
納DEE只可以玩有賺錢公司
契媽今年應該都係臭雞

ZM不嬲都覺得垃圾野
係咁岩佢free同易起手先谷到咁多user growth

而家玩耐左d人要file sharing既, 仲邊9個用zm, 都用teams啦
slack都好過zm

又搞暴絲 酒呀

唔好再short ai啦好嘛

好一排未見過SOXX, IGV, IHI 三寶一齊上 my ETF top 20 list

Crypto 央行

SI真係大波波到

日日豬

所以tsla 升

Sq V到
夾死淡雞

我+2.9%

指數全綠 但條list得1/3綠色

爛果變番蘋果

一棍

有冇人玩ostk?
年收廿幾億 但市值得30幾億 仲唔係underrated ?

$moon

你AI幾多股
記得你係SH AI

今次又咩戰況

宥巴果陣比過呢個ticker我賺唔小

NQ EMA120連郡要幾多人跳樓

而家呢 點解冇人講

7%倉姐

死亡之吻

選股咁正常大路嘅 唔似WSB喎

黎緊去到4月頭個星期唔到就應該唔會再到
盤感師

聽日一棍4%搞掂

無咩利好消息帶動

just 2 weeks ...

點解fvrr咁撚廢

呢次應該係連群講先

又坑殺頭十五分鐘入場既人
宥巴遺計

TKAT

uranium

仲坐apxt
長年13蚊

忘巴月教

TSLA玩完

巴打應該仲要係你頭一兩個講

已整好1張gif準備bin9玩弄死神的人只等殘忍一棍出場(除非死神繼續埋伏)

納指升咁多，連登哭喪?

教主想燈起佢

跟奈奈學下先

IB個畫圖幾好玩

一向玩法都係個市橫到條線自己上黎再爆升

E-commerce可能麻麻 但而家搞blk chain似乎 有啲潛力 巴打點睇

張圖應該點解讀

大部份股
都係一大堆移動平均線下
見到都唔係好想入

教主做乜鳩

russell > nasdaq > s&p > dow

想開倉都搵唔到ticker開倉

跌吖

忘巴算遲啦
人形巴同円巴應該係頭一兩個講
之後GOOG睇到我係etf post講

龍撚到

+1%

Tsla已失去一切

係唔係又要著底褲了?

力從地起

佢前幾日買多咗好多

當我係雞呀 升咁少

rlx跌40%

short左$690 210326 $15premium

9up下
有點無聊

太早下定論

有無人敢撈
又一隻PLUG

五條線

又唔做多幾單閪熊

升到咁個倉仲係紅

英美加歐盟一齊制裁支那

終於終於搞咁耐先喺埋一齊做嘢

有2,3隻 建左1% 當第一注

依家-0.2%

底褲都有好多種
而且有好多種著法

post 下J圖咪算囉 個市靜下都係好事 調整下

Do no fucking harm

隻野上市第一日GOOG巴就貼左twitter比大家

無更

屌你老母 新疆 根本係人間地獄

I want MORE

岩岩D J圖亂局

一齊篤穿佢等佢燈唔起

歐盟唔係早排同中國達成貿易協議

點會沽
債熊咪沽債 沽美市成件市太賭博

全倉最好fcx
+0.2%

咁當初大家都係講吓算姐

升返啦

用新電莖MON打CS

唔貪心 maxar 每日上$1 好了

升撚到但唔關我個倉事

除了tsla & (vw)
其它ev一般

拆左南海再講啦

可能要貼夠J圖個市先會升

又打機

果時出邊玩緊NIO
MOON果時佔好似10%點都要拎黎講下既

??? 下???

我係睇etf 大台先留意到

V個下入既人fat fat
夾啊夾

當時都有見到
第一時間感覺係何方妖孼

搵人叫佢落船 聽講佢好燈

佢十二月轉成分股之後龍到癡線

不心疼

點解突然間變左其他兩個跌 納指扯上

小西講update軍糧未

QQQ同QQQJ真係平行時空來

買定離手

臭雞已死，月教當立

全倉small cap

死左啦

今晚咁多花生

歐盟制裁4中國官員及一機構 包括前黨委副書記朱海侖 中方即晚反制

宣戰！中國對歐盟10人和4實體實施最嚴厲之制裁

英國政府將於本港時間晚上11時半宣布制裁中共官員

me 3x講

你現價入都唔係ATH 仲唔入

買左1股z

當做左野

viac 7x講到1舊

開始浮上水了,中共以為戀童燈唔會硬起來就全面對立

掛住訓覺入遲左爛果

阿木已經壓上了一切

GOOG巴爆我大鑊

好有大戰feel

tqqq soxl

禁止人地入支那同港澳佢地有咩影響?
同埋支那企業唔做佢地生意又幾大影響??

高盛：目前離熊市還很遠！對衝基金投降，自去年11月以來首次看漲美元

酒啊

前面個句同後面個句係完全相反

*NYC MAYOR ASKS CUOMO TO PAUSE REOPENINGS TO STEM COVID CASES

一日唔係制裁佢地啲子子孫孫，一日都冇鳩用

石仔上船坐爆左QQQJ

又玩疫情

Ark同tesla叫綁埋一齊

話tesla升到3000-4000蚊
再大手加貨
好明顯壓哂落去

整體大市環境1-2年欠佳 (就算唔大趺 整固橫行)
佢地ark都死

1月高位趺返去
年終投資回報 應該唔好得去邊
數字一差 就好多人會走

正式宣布TQQQ會重返110 up
因為我放曬
有無SH 3倍做多既心得？
成日諗今日升，隨時第2日跌凸就好大壓力忍唔住放

你買太多
一隻股票最重要你買完唔會care太多

TMV可以搵下位

3倍無腦做多SOXL

今次仆街了

佢應該嚇到瀨屎

狗盛二月頭先話牛市岩岩開始

警隊內部: 當日圍城後曾自願登記身份離開校園的人士「全部中獎永不落空」

nvax 咁搞法。。。又280

RLX準備穿11

首先被人打左臉，然後...

屌那星！！
月頭D股都無跌得咁賤價

其實都預左班狗一定會搞
急救都鎖得 點會放過

理大個1000個登記會俾人charge

睇多美元合理 EM 滅世 美元強 債息上 TMV 上
我贏唔該

每次驚果陣你睇返5年回報就會好放心

英國政府將於本港時間晚上11時半宣布制裁中共官員

My name has come to an end

左一巴 右一巴 大戶有咁易比你估到 我唔叫大戶

坐唔起 唔好買
Solved

國際形勢好似變得好急
想買金條算

太快

1) Buy @ 200 / 500 SMA
2) Delete Apps
3) 數鎂

日再起帝國

買銀攝喺屋企

個市好悶

買金條擺袋底算

到時唔好同我爭改名

777ok?香港官員都係中共官員
制完佢地我今日rlx輸哂都唔會喊

買唔到可以買撈都得

撈要食炒

算啦
唔抱有希望

屌，今日冇乜料到，個倉升得1%都冇

美元上唔係美股跌咩

買槍同買乾糧先真

高盛：目前離熊市還很遠！對衝基金投降，自去年11月以來首次看漲美元

係咪又要清倉

想入倉見到都唔敢入

我諗d人係麻醉自己先會對香港有希望

個倉-0.3%附近左 好耐

今日 都幾加速

一直唔郁既歐盟+英國開始制裁
中共又按掣要拉理大1000人
計埋琴日日本講明 攻台要派 自衛隊

correlation 又唔係 1

投資唔係非黑即白

慢慢來啦 放鬆啲

RLX穿埋11蚊

買１倍先囉

lmt 差唔多要反轉跌勢

買支那股
沒有一個人...

呢個week好撚快
國際形勢咁搞法大家都唔會停落去
兩邊都開始磨拳擦掌

呢啲妖股都買，重新部署

美國、加拿大、歐盟、英國將對華作出「聯合制裁」

聽日思摩爾40 見

日本英國歐盟明顯歸邊
仲要時間好一致 喺美支個meeting後面

好清楚

打佢老母就岩

dfen 三倍打仗

TSLA

五眼&歐盟終於要勃起了,等左幾撚耐

點解 AAL CCL 會跌？

手上有中概股

應該要避下

呢種制裁力度唔似講玩

一堆國家一次過制裁
一出科技制裁 堆中概就死無全屍

支那去完美國鳩up16分鐘開場後
支那同俄都密密傾

納弟咁能牛 我個倉升咁少

等埋普京背後插契弟一刀 個拼圖就完成

契媽都有入中概

美日軍演

大和田：夠膽你咪開戰囉

你想悶悶地蠃 定一次過輸哂？

俄佬識玩係旁觀睇支共鳩縮跪低,如果支共唔跪就有機俄佬背後撐佢,咁就有機會開戰

俄佬唔會咁快反支那面
一定係關鍵時刻先出手
難得令美國全力對付支那而忽略佢

獲獲都咁準，放完就爆上
睇怕TQQQ今日會上到94up激死我

仲有澳洲印度，依兩個同支那都好大牙齒印

係咪冇離心力唔夠刺激
冇活著既感覺

真心覺覺得打仗唔係好遠既事
人類會唔會100年都無戰爭
應該好難

btw狗盛十次會中一次
龍友未必要驚

禾系悶悶地輸

roll off左assembly line真係上路後先係重點
行車排放量先係最大問題

通過問都唔會比ticker
只會比行業

東北3省
仲吸引過北海道

狗盛唔係次次都相反咩

Best irony of the day

係咪百度阿里果堆

穿左
止左佢算

通常叫佢買莫雷拉騎師王就算

人類其實仲日日打緊仗

等緊機會入注

講真如果美國唔要綁住日本
應該1個月做再成隊航母艦隊出黎

雖然依家美國係最撚勁嗰個

但俄佬永遠都決定世界走勢嗰個
革命又係佢 解體又係佢
睇吓今次佢又有咩搞作

我諗熱戰就難發生
但玩精準射擊應該好快睇到

打唔到大交啦
支狗啲mentality cls
一發癲就攬炒

3.群體只會乾兩種事——錦上添花或落井下石。

納巴建倉未

肉醬機入北京應該有d難

聽下歌

海自free咗啦 全部輕航級別
換走直升機轉F35就得

今日如果你發現自己大部分股跟rty走 咁要諗一下rebalancing

齋玩到d大城市停電都夠

見到有人係咁溝貨

未過埋3月先
個市好唔穩唔想又入左1星期又清

完全認同

買股票，要遠離群組

上少d 連登
果d 咩futu, discord 就仲on9

日本假假地 都叫80年前係太平洋單挑老美

仆你個街

納dee係咪穩喇，定再等下先加倉

俄佬有心無力啦
鳥克蘭都搞唔掂

今日TSM引領大家出紅海

HOLD THE FUCKING LINE

向下溝 真係講你彩數

MAXR

其實我好好彩 上個星期諗住all in del app
中概股都係唔岩我玩 屌

日本既反導彈能力仲未實際考驗過
次次金仔都射落海
對住東風唔知會點

跌咗十幾per cent

呢個人心態應該崩左

咁佢自己本身都會做到

支那擺明錯估形勢 以為biden上完就win win 點知條友真係廢到乜都唔做 侵定落堆野繼續 而家反面大家反檯

大戰暫時都係難
一來核子平衡

二來 中國無傀儡國家來比佢打代理人戰爭
唔像蘇聯老大哥可以命令班衛星國打鳩敵對國家
將戰爭控制在合適範圍

邊有噤耐

10年前敍利亞
20年前阿富汗
30年前波斯灣

Buy the dip. jpg

QUIT GAME DEL APP

徘徊左係117而個位

連登upload圖有得擺sticker

eh rlx可以1日跌咁多 真係唔敢買中概

有台灣美帝技術支援
美帝基地唔係有愛國者？

就係佢 仲買埋call

難講 支那經濟咁差
共黨都想搵個機會滅自己再屈落外面蝦佢
再嚟多轉井岡山搵d鄉下佬搞革命

斬左佢算 佢溝到個心態崩晒 亂咁買

其實只係接收返強國呢幾年在陸上一帶一路嘅資產 而且本身就係沙俄&前蘇聯d地方

內陸地帶 美國鞭長莫及

係
有農地同不凍港

wtf

兩黨共識唔是可以輕易改變

講真打台灣今年真係時機

eh 好像仲勁

哇搞乜
半新股都插成咁

個倉3倍納dee緊
原來自己玩緊TQQQ

今日又係太快
道dee又唔知做乜撚跟升
個終極收縮三角又到盡頭
好難玩啊ching

呢2年唔打台灣
中共只會無左呢個機會
趁疫情未搞掂

中美開片支共坦克直接開落嚟香港

東風傾向流野多
毫無數據
同埋之前好似試射左一次
但完全唔中目標之餘仲距離好遠

今日個倉得soxl打得贏tqqq

預左
香港一打實會攬炒
中共一定炸到西冧

吸毒煙吸到short撚左

解放軍啲導彈用好多架仔電子零件

買voo係無風險

越溝越跌

打台灣已經真係可行
一來成個南海美軍睇唔哂
二來支那起左咁多船無理由唔用
今年用黨安法收香港 支那人已經好開心好滿意
雜種一收台灣 全國人民當佢老毛咁拜

西膠今日仆直
Ai keep住仆

佢喺盤前接?
血肉長城

商船改裝空母

今晚升乜？
做財演
要諗定聽日點吹

同埋美帝應該想搵機會writeoff 左支國買嘅美債好耐

傻啦 老美打鳩你個satellite已經endgame

mega cap gogogo

支那隨時自己都炸埋香港一份
當槍炮無眼

基本面已變

打香港冇咩意思

慶祝制裁新疆官員

個市閪到咁 唔郁算7成倉 一兩隻中左伏都要見紅

FAAM抬頭

買定D都市求生書係屋企

走得就走
避下風頭都好 (雖然我唔知依家走唔走到 特別登記左果班)
講緊坐幾年既風險

蘋果已經放定風

fb好撚強其實但dklm豬閪

ai 跌到無影

仲話係美國綁住日本？
日本最大壓力係國內
根本由奧巴馬時期就已經覺得日本做得太少

支共敢出手必敗
就算佢第一野秒殺台灣美帝都有借口解放台灣而出手

溫馨提示
NVDA已到530

GOOG

crwd, z個表現又唔錯

ADBE已到450

3分鐘狂買做乜

可以反手了

ai 係咪已經跌無可跌
個價好吸引

日本果種自律完全係痴線

原來有隻tecl仲勁過tqqq

日本成個軍事系統都完全融入左美軍，所有數據同衛星資料都係共享
自衛隊本身因為西面同北面都係癲狗既關係佢投資左好多錢做反潛同反導彈預警

470的貨鬥長命

支那狗仲玩開人海
佢搵d鄉下佬開漁船玩登陸都得

今低明高

完全搵唔到下一個新開sector

你等仲喺流浮山嗰位巴打出現放丫嘛

nvda垃圾股

完全唔可行
佢沿海一郁美帝即刻就知道
唔計台灣
沖繩，橫須賀，南韓完全可以幾個鐘內就支援到
仲要台灣導彈密度全球第三
支共冇可能幾個鐘內搞掂

呢d唔係叫戰爭，係叫俾人打

日本人普遍都係反戰多
但自從發現班反戰友根本唔會投票之後
自民黨都越玩越放啦

其實打既話台灣一樣可以攬炒番對面，尤其係沿岸城市都係支那經濟命脈，打到殘晒最終輸都係支那

NQ到MA60
佢就返530
精準對位

TSLA 仲磨緊$6XX

無方向係真
XLE之後

所謂混合戰爭既一種

漁政船又好 海上民兵又好 海警船又好
全部唔係正式編制

搵幾百隻船 來圍住你 撞你

你普通民用船又唔夠撞
軍用船又難以開火

原來仲有幾隻貓睇佢含撚

sp500咁樣冇咩大問題 資金流動姐 mega crap個堆大流入推升指數合理

早排舊經力頂sp500一樣

日本核彈都整到啦一個月

qqq又贏

跌市先係GOOG發揮嘅時間

支那打仗未必求贏

西膠今日係咩事?

同埋一開波馬六甲實封左唔比佢送石油
咁就得番俄佬幫手
但歷史上俄佬都係背後插支共多

唔覺得制空玩唔掂可以登陸到
第一島鏈 唔係講玩

所以其實香港都係有戰略價值

TSLA今日會唔會又20%

lm克狗唔夠膽入貨

得big tech升
係咪股災先兆

其實真係有哂勝利方程式
唔孖 全倉 SH大CAP/指數正股
想輸都難

嘩...

有疫苗都lock down

唔夠vaccine係咁

想就想
但難啲
今日唔係大盤升
分分鐘要轉燈

Today’s Treasury actions complement actions also taken today by the European Union, the United Kingdom, and Canada, which imposed sanctions on these individuals and others. The United States will continue to play a strong leadership role in global efforts to combat serious human rights abuse in Xinjiang and around the world through the Global Magnitsky sanctions program.

不嬲都係咁
係啲傻仔拒絕get rich(slowly)

疫情股要升啦

omfg

Why ?

早兩日見某清講完2倍去screen下發覺 2倍升係享受double 跌個陣抵抗力都唔差

制空制海搞唔掂 唔洗旨意有陸軍出場

屌，唔求嬴咁打美國都可行

SH_TQQQ

依幾年對香港嘅政策有一個有意思咩

唔會打得贏

講得咁白 意料之外

3倍做雞先有快感

支那有攪炒思維

大家數鎂數到悶嘅話可以花少少時間
睇吓手足係點諗

BUY GME，1小時 100%

sh tqqq 逢跌加倉 無得輸

仲未計金仔同俄佬分分鐘會踩入去東三省分左佢

攪炒邊個

點解覺得會20%
唔跌偷笑啦

38接西膠

自己用核彈炸自己 核子污染+核冬天攬炒全人類

攬炒tsm = 攬炒哂全球chips

Soxl maxr

事到如今呢啲記左名走會好啲wor

唔SH TQQQ啦
除非識離場走人
一個大跌市真係豬到仆街

唔敢開call
指數好不安睇到

再有戰爭都應該係似越戰個種
借人地個場黎玩
睇下到時結果係點先再諗攻唔攻台

今日摸頂巴發威

Small Cap @ Sept 2020 - Feb 2021:

global magisky act 係真制裁，即係之前俄鋁嗰隻，全世界都可以同佢做生意，唔同Trump 嗰啲兒戲制裁，不過依家未知具體。

講真，真係大跌市，只要識睇新聞，你都會走到

唔可以先啱

攻台只有美帝滅亡/同人互片先會郁手,正常係唔會敢做出手個個,21世紀無咩國家敢做出頭鳥

中共之前話有微波weapon
印度完無計

adbe
上唔到車

同埋銀行都係得返retail banking係咁請人
其他位headcount 好似都不停減
一係好似滙豐咁返中國
一係就去外地

威條毛 soxl 仲未返家鄉
ERX 同tmv 仲坐緊呀

tmv 有少少想入1.67x

TDOC定TSM 有潛力

異界番茄個九轉code放落指數到幾准

TSM大牛龜
你想有幾多潛力

完全唔同野嚟喎

你信阿木定石仔?

MAXR未上船呀！！！等埋呀！！！

尊重呢

TSLA弱撚到完全冇力升

都係歸邊
一係繼續做中國生意
一係就去東南亞

i have SOXX, not ARK

In stone we trust

一定係tdoc

兩隻都有頭寸

落到再講

船員?

垃圾倉更新

英國制裁名單跟歐盟一樣

自由時間結束，各位準備瞓

懶得整 唔識code好似好煩

依家都係制裁卒仔。參考之前俄羅斯制裁，俄佬停係烏東同克里米亞就唔再進一步制裁，所以依家似係保台灣多過救維族同香港

UUUU? 巴打見你推左好耐

我直接用佢比果個
一半半機會摸頂走
但入唔好跟佢個入

佢係邊比 utube?
我睇完條片無留意

calf都唔失禮喎原來。。 ytd都有30%

納DEE咁勁但我個倉紅左

買左少少tmv

上個禮拜又唔入，同埋而家個價都ok啊
其實而家上落市，好少股有momentum 唔回一直上，心水股最好跌嘅時候先入

父母都咁貼地
幸福
要珍惜

Ura

大佬你想西方國家派軍解放？

指數越拉越高
上星期2翻版

Bb=印度神童

+5%

呂布個PO好能好笑

聽日mega crap滅世

好鍾意佢拎1000鎂出黎派膠

已經係2000鎂

有d想將剩低嘅錢入埋qqq同voo 就算

voo
贏錢大法

乜尻新聞財報利好消息都係廢，矇眼抽股為之上策

DAY

WEEK

Conclusion: only monster SOXL

肉丸唔知要磨幾耐

好彩放曬D廢老 jpm跌到cls

穿30再接

沽巴唔要soxx 要轉投soxl陣營?

試過三倍做雞，覺得其他野都好慢

Etf 只買leveraged

今日係咪有咩消息所以跌?明明前幾日好硬

SMH or soxx

屌那星日日跌

社運早期有聽過
不過鬼国冇咩事都唔會去

咩事又插

所以支那一早由沿頭控制

Soxl free money

有科學家話隻膠唔可以迅速生物降解

上咗賊船

買tsm好過

唔肯定係咪因為呢篇文搞到DNMR插

是但係sp500抽50隻出黎sh

前幾日好硬？一路大起大跌硬乜？

我都頂唔住紅左

三月回調完最早彈上去果幾隻黎

契媽回歸日

無佢吹到咁大
但都可以降解
我覺得已經好好 重想點

靠契媽 ADBE 爛果頂住個倉
JNJ 同 JPM

直接sh voo咪得

上星期五冇入TQQQ+SOXL 六倍叫雞，冇雞叫了

TSM好似無想彈返上嚟嘅感覺

AI好廢

科技股終於爭氣 SH

small cap無運行

教主隻sft幾多錢係底

SLF

6723出左report，成個clean room範圍都燒哂，爛左11台機

韓戰，越戰？

都唔知高唔高j好

同高位仲有段路喎

呢兩個禮拜都無乜理個市
上上落落個倉都係無乜郁過

舊經落地核啦，唔係我點建倉

個市個既樣，今日叫雞聽日做雞你自己諗

今日咁龍，聽日一定回，聽日先入

only today

聽日就話強美元dxy升得太高
閪冧

其實咁辛苦睇股做咩
而家低位全倉TQQQ+SOXL
之後瞓到9月前賣走，9月回調完再入

你3倍加3倍唔會6倍架喎

負面因素又唔存在喇

龍返一個禮拜，可以四季叫雞

yes... EM

果果傻撚左

Tlt都好龍 不過我係long put

點解係9月?

FB就快300

屌 股升CALL唔升

5月醒一醒好喎

又要all in soxl

冇成交咪唔升

咁應該4月賣走, 5月買
7月走 9月再買

好似差唔多1萬
散左係4個倉到未計

孖展到200%倉就6倍

股價。。。
想入。。。

入囉

就咁IB 買APPLE NVDA AMZN MSFT 呢D都可以孖到6倍
IWM可以去到7倍

Nok 有冇機會上到$5

感覺呢輪轉左防守形態錯過好多機會

Spy 10倍

又棍上

唔啦，長睇好唔想賣

aapl d call咁平咁既

無頂...

法國應該要止賺 sh派到底啱唔啱我

rocket to the moon

劍指13300

納指咁好力

我屌 真係喎
點解可以咁撚痴線??

認真講,咁不如玩呢D仲好過option, 無損耗 唔洗驚IV crush個D
仲可以做cover call添

IV縮撚到西咁

3指龍得好可怕

其實對上一次單爭係阿塞，近期少少就緬旬
真係成日打仗

牙暴咁能準

今日升得好乾下

watchlist top 4居然全部semicon
INTC UMC AMAT ASML

想開ib 了

静到呢

aapl 年尾call唔識升

明明行2點爬咪好,而家扯到12點半咁斜想嚇死人咩

option 有convexity
leverage 無

TSM隻垃圾股都咁好力

連郡第一大船
半導體

爛果都係

聽朝起身石仔又出黎勝利巡遊

佢未放都識升

其實有冇可能孖廢老股打贏連郡

都未到佢個位

Tqqq好定孖三倍qqq

條數我都唔識計

咁不如開個IB玩呢D算

問題個exponential curve先係傻散死症

小朋友先做選擇

答案係孖三倍sqqq

孖三倍tqqq

西膠無底

孖3倍tqqq

美股認真討論區 MCDIII

#652 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

gel

納指升，點解個watchlist都咁紅

Me too

一樣

反彈再深插

仲記得佢130果期日日gel

FB碟底

兩日後sqqq

10倍界王拳呀

head and shoulders bottom

試完3倍做雞返唔到轉頭

唔試下10倍SPY界王拳?

一日財自

咪講笑想mar兩三倍玩下

Spy除左孖 有無倍數

sso

無
想孖10倍UPRO？

QQQ都可以孖10倍
TQQQ可以孖3倍
孖盡既話TQQQ 3倍 = QQQ 9倍
但係TQQQ仲要有損耗
9倍QQQ無

識揀啦?

師兄如日中天神功有小成，可喜可賀

諗緊追未

太慢了孖盡 long call tqqq算
以為自己滿倉 只係未突破極限 原來自己仲有90% 空間

要整個excel出嚟計計數

上面又一堆新名

仲要計埋息

美估風火輪

半夜突襲？

幾時今熔話

就快又撞30天線

amrs

個市悶到

上星期五話入得貨今日就升災

債息見頂

好多人睇法唔同

JPM幅圖好差 put埋佢

想PUT幾隻廢老股回下血
BA JPM 點睇

FREE MONEY

係咪得我個倉紅

soxx就黎返去ath
soxl就仲差一大截

銀行股任put

今次唔係南北割據
綠營撥開雲霧見青天

BIDU我屌你老母

好多股sar都轉勢可以入貨了

克狗是咪又等大陽

裂口高開大陽係今日了
等睇聽日即pullback少少

viac等pull break又可以加倉 free money

依期個市太chock不宜操作，番左阿媽個肚到訓緊

教主今日幾多%

呢期唔操作佢都兜到扮高手啦

應該4%掛
唔想開excel計數

你話果個 app
stock portfolio
有計嫁

Bull trap

30天線附近 限價 加少少sqqq

開孖買soxx

vix18
無人買option齋買貨?

手機岩岩好無電
差幾分鐘開返機後再睇

maxar 抖下先 聽日再嚟唔洗急

次次都係呢d位 唔上唔落
半倉唔操作算

連郡都係買NQ 要睇VXN

堅持過埋3月先
一撚陣成堆人又入完即清

Miss 咗
生日快樂
祝你早日財自 如日中天

大家咁話

升咪賣，跌咪買

上次係咪波巴話vix20底
一穿就會回

4.47%

負皮你祝你快啲叉完

TSLA同enph帶升